［反抗］別再啞忍 是時候建軍反政府了

有冇人可以帶領組建反抗團體反抗政府
真心唔想再做港豬
要我親手殺淋病 我都可以
香港人站起來！ 俾中共禁住黎搶點可以無反應
有咩我可以幫手我會出力 大家一齊俾意見 希望可以組成一個大團體組織長期對抗宜家既政府

最悲哀係大家仲覺得好舒服，未殺到埋身都唔會做野

移民台灣參軍
好處: 中美大戰第一戰線必定係台灣
壞處: 需時效長

參加法國傭兵團
好處: 無須法藉，可累積經驗
壞處: 同中美大戰香港無咩關係

張建宗做特首咪一樣衰，無謂犧牲

要返工
不了

樓主因住犯法、你知啦⋯⋯

..... 到呢個時候仲驚犯法

風險高，冇人會喺呢度同你認真討論
但我都覺得係時候有行動
中國已經直頭擺明拎走我哋命根

呢個時候差個有號召力既人出現

我等緊
我唔介意做第一個死

天椅哥

唉屌 得啦收皮啦